靚仔 VS 暖男

以前覺得靚仔贏好多

而家覺得其實平時行為夠gentleman夠細心識照顧人先係王道 就算個樣好平凡極普通 都會勁有安全感

(不討論又靚仔又細心個啲)
揀男朋友嚟講 你地會點揀

暖男of course 無微不至嘅關心
靚仔for sure 夠型就有安全感

毒撚呢？

靚仔暖男

真正同佢相處嗰個係自己

贏人地又如何

有幾多個

俾靚仔拖住都有優悅感啲
暖男咁痴身有點煩

因為你外在美先留意你內在美

先當真係可以做到唔睇樣
當個男仔對個個都gentleman個陣，D女又會要佢做多D黎令條女感受返佢係佢女朋友/認定既人。
雖然感情既野盡量唔好計較付出同收穫 但依家個社會 要男仔付出既野真係太多太多。

好攰

唔係架

會幫你開門 跌嘢第一時間主動幫你執 主動幫你拎重嘢 真係會好impress到

咁點解我無女朋友

如果幫你嘅係個毒撚呢？

乜料？

佢個樣唔吸引你 你會想去了解佢？
你唔了解佢 又點知佢係咪暖男

公道講句

如果係毒L嘅話真係幾細心都唔會可以起死回生

所以我結論係如果正常樣就真係可以贏到靚仔

咁同學同事你唔會見佢唔靚仔就永遠唔講嘢零溝通掛

識落就會feel到

sor 呢度已經有一個
check pm

最後都係要靚仔

暖男 vs幽默鳩up男

後者完勝

唔幽默但鳩up呢？

靚仔有錢高大暖男